呀叔叫我留係佢間公司做 intern，但我想走

去 HEC / EMSD
應該點樣拒絕佢

人地個offer好堅抽

走啦 唔好推爆埋你呀叔間公司